### ПРАКТИЧЕСКИЕ ЗАДАНИЯ

#### Задание 1

Сверстайте в макете Landing page sertiz в папке этого урока вторую секцию с формой и контактами.

#### Задание 2
* Сверстать таблицей вариацию на тему картины Пита Мондреана "Композиция с красным синим и желтым". Макет находится в папке `img/abstract-picture.jpg`.

#### Задание 3

Замените все теги, которые для этого подходят, в проекте Landing page sertiz, на соотвествующие семантические теги HTML5.

#### Задание 4

Возьмите заголовок `section-title` из проекта Landing page sertiz задайте ему стили, чтобы он был написан градиентным текстом от черного к светло-серому с тенью любого цвета.

#### Задание 5

Сделайте в первой секции проекта фон под текстом "We make smart design" с линейным градиентом от черного к белому слева на право.

